各品牌員工優惠分享TG Group

想開一個有好多唔同Brand嘅Group去交換大家嘅discounts 想一齊分享就留低Telegram la

不過個Group係新嘅 所以要啲時間慢慢等多啲人入嚟

Push

有興

有無telegram?